如果恩師仲係請你飲珍珠奶茶而唔係飲喜茶

咁就補個買得起 Hey tea 架啦

佢唔會俾人生五星星既學生飲化學水

飲完化學物質你人生五星星